【何君堯呢？】訛稱前港隊高價招生 羽球教練判社服

【明報專訊】羽毛球教練宣傳招生時訛稱是香港代表隊前成員、曾代表香港參加亞運，收取較一般教練貴1倍的學費。羽毛球教練早前承認一項「要約提供已應用虛假商品說明的服務」罪，昨被判200小時社會服務令。

官：給被告最後機會

裁判官判刑時稱，今次給予被告梁浚豪（27歲，圓圖）最後一次機會，是由於他的確有參與羽毛球運動和比賽，且有悔意，故接納感化官建議判處社服令。控方案情指海關於去年2月接到投訴，指被告在一個球會的社交網站、卡片和海報上訛稱是港隊成員。海關向香港羽毛球總會查詢，會方指被告從來不是港隊成員，僅10多年前參加過該會的「重點青年軍訓練計劃」。

海關其後「放蛇」相約被告於4月13日到球場上羽毛球班，被告當日再自稱是港隊成員和參加過亞運，而他收取的學費為每小時450元。由於被告違反《商品說明條例》，海關將他拘捕。根據資料，一般註冊教練收費約每堂每小時200至300元。

平民百姓老吹就差啲要食皇家飯，何君堯老吹有英國律師執業資格係咪有大紫荊？

法律界人士最叻就係引用案例
呢單嘢何妖唔係甩到身啊?

袁國強： 唔能夠睇一兩個字, 要睇背景

(乜背景? 黑社會背景定共產黨背景?)

執葉的背景，當然是英國

唔知呃選票要判幾耐呢

宜加何君堯涉嫌冒認英國同新加坡執業律師
起碼要坐番13個月啩?